美國近100年做左邊件壞事令支那人恨之入骨

延伸閱讀

美國亡我之心不死全紀錄

幫佢打贏日本
幫佢擺脫蘇聯
同佢建交
默許「收回」香港
默許香港幫佢擺脫禁運

條嘢硬過佢大過佢,靚仔過佢,有型過佢
係咁簡單同原始咋.

存在

承認 PRC 放棄 ROC

勁得制
人民唔洗受苦

唔比全部支那人去美國讀書
唔比全部支那人移居美國
唔承認支那的九段線
唔比支那稱霸全世界
唔比支那人選美國總統

憎人富貴嗎，而且當年要有個假想敵去維護政權穩定性 搞下搞下變左玩傳聲筒 得上邊個層知本來意思，最下面個層就上撚哂腦

只係搵個假想敵喺国內打個飛機比十幾億人睇

托住台灣/中華民國

而家聽到最多五毛講係美國眼紅中國勁

唔抵佢6億人月收入1000蚊

呢篇嘢最啱畀廢老參考,日日咬牙切齒屌柒老美都唔知為吔

支那人自卑，再加上共產黨用言論導向幫大陸人洗腦。

抗美換朝,用人海戰術先換到半個地

到宜家美國打柒共產黨都係間接幫緊中國人 幫足中國人100年

國際大嬰兒日日幻想外國要干涉佢內政

捨國民黨揀咗共匪

呢個問題我已經問咗好耐

中國人一向視比佢強嘅人為對手
講得好聽啲係「階級敵人」
直接啲講就係想做地球坐館

庚子賠款居然比番人起大學
派人重比埋飛機到重慶協防
唔支持蔣光頭，等佢輸比共產黨
韓戰時，老麥話投原子彈去中國，又炒咗老
放錢學森等留美科學家回國，等老共實現二彈一星計劃
70年代同老共建交，放棄老蔣
8964之後經濟支持老共，又帶佢入世貿

罄竹難書